舒維咁靚仔，點解要冇頭髮

衰on9，抵佢冇頭髮

原來佢依家都係得廿五歲